u smart 送2股美股

有無巴打知幾耐收到？

呢間好似係支那野

sofi 好過佢

乜鳩野叫送2股美股？
2股tesla呀？

我唔貪心
Amzn夠架啦

可唔可以揀要雞扒妹果2股

2股福特

我唔貪心
巴郡夠啦